%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{15}{1}[Calculs de dérivées]
Montrer que les fonctions suivantes sont de classe $\CC^{\infty}$ sur des intervalles à préciser, et déterminer leurs dérivées successives.
\begin{multicols}{3}
\begin{itemize}
 \item $f:x\mapsto \frac{1}{x+1}$.
 \item $g:x\mapsto \ln(1+x)$.
 \item $h:x\mapsto \eu{-x}$.
\end{itemize}
\end{multicols}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
